原來要同一個斷左聯嘅人聯絡返係咁難

【立會要初選 「三不投」聯署】：

人生，緣聚緣散本是常事，不必強求

標題個重點係斷聯既人 原來重點係異性

都係嘅 順其自然啦 只係呢一刻有少少放唔底
起碼講出嚟會舒服d

來年陌生的 是昨日 最親的某某

上網識既就算啦

我個標題係有d問題嘅
不過寫個陣無斟酌太多
其實我覺得同性與否分別不大
都會有一種心酸嘅感覺
可能係覺得唔會返到當初好好傾個階段呱

人生是變幻莫測

唉 冇咖啦
到下一個 你又會諗翻佢 然後又會傷心
時間可能可以沖淡 但我2年啦
都仲係未完全淡ching加油

兩年你點過想像唔到
反而我唔太信揾到下一個人聽我講廢話

好傷心又未至於 話晒都係自己決定
但會有唔捨得嘅
我信時間會沖淡一切 只係仲未夠長
共勉之

冇咖 呢2年入面都有拍拖有同其他人傾
但會好似冇咗以前嗰種感覺
我都冇話好傷心
因為我知我只不過係放唔低嗰段回憶 唔係佢個人

最難係自己主動再打開話匣子

只要自己預咗自己嘅message會石沉大海其實冇咩難

不如我簡單總結下成件事啦
即係樓主本身想追條女，但條女只當樓主係兵
咁當樓主主動退出唔做兵
條女就唔想再理樓主
有無理解錯？

有少少明 因為個段時間嘅回憶冇第二個人可以取替
我會覺得只要唔抱住搵佢嘅代替品
可能再遇到下一個嘅時候就冇事

又係你自己因為追唔到條女所以斷聯
而家又走去hi返人
條女心諗：乜你咁廢
咪唔想理你
下次你表白完當無件事之後靜靜雞斷聯咪算
重點係你改變咗自己未？

接近啦 不過我唔會覺得佢當我兵嘅
唔係所以男女關係都係收兵嘅

好犯賤的係條女屎忽痕
無人追又可能會諗返你
但到時你可能唔想傾

你唔想認都無辦法
人地當你係朋友又點會無傾個幾月就完全唔show你

我認我廢 由個一下想同佢傾返計
我已經輸左我只可以講我都估唔到自己咁廢
斷聯個下冇想像過會咁

老套d講 香港地女仔怕咩無人追

你諗多咗了

正正常常女仔打扮應該係

如果要埋單
可能會

真係好難 大家關係都返唔到去以前

好奇點解你覺得冇機會追到嘅我覺得一般對方肯同你日傾夜傾應該都有啲機
(我估佢收兵應該都唔會用長時間對一個人?)

再也回不到那些年的時光

起碼你嘗試過 加油

係啊 希望你早日可以沖淡

無㗎喇
睇開啲，向前看儘快放低為上策

咁樓主宜家仲鍾唔鍾意人？
定係純粹當係一個傾訴對象想揾人依賴下？

其實好小事
覺得對方都係玻璃心

哈哈 咁似我嘅

咁樓主都嘗試打開返度門
又唔係深仇大恨
傾返計都唔過份

樓主唔好亂block人了
冷靜完就算

以為係我自己出post
巴打我個情況同你好似

仲以為fd好彩無回住

我唔係樓主

聯絡返其實唔難， 你開聲就得， 難係難在你覺得佢未必畀你想要嘅回應你姐。

岩傾又肯密密回既人真係好難搵

我曾經都以為搵到 係佢面前 好似咩垃圾都講得 話題好似講極都有咁
但一切都係自己一廂情願 最後因為講錯野 比佢block左

樓主你起碼仲可以搵佢 如果雙方都唔介意既話 咪以朋友身份一直傾落去囉

下一個 真係咁易搵咩
我都好想...再鍾意人

想問你講錯咩會比人block

嗯... 對佢有懷疑?
一匹布咁長啦

講少少得唔得
好好奇
等大家以後唔好踩地雷都好吖

梳 真係太長同唔想再提
如果唔想好似我咁 建議大家對一個人唔好咁快上心

其實覺得你可以揾
可能佢都等梗你揾佢